有冇辦法將YouTube全部有關gaming嘅片block曬

你可唔可以bam哂fb嘅狗公？

唔得

我見YouTube每次upload都要寫類別
可能有人寫咗code可以成個類別block咗佢

我都想block晒d kpop佢

想block鳩晒支那節目